【Devils台】Rainbow Six / 香港唯一Rainbow主播

Twitch：

YouTube：

玩到十幾lv 無朋友好難玩

Discord群伺服器：
Telegram谷：
Facebook群組：
Whatsapp群：